YOU! AMERICAN FOOL!

笨乜加個箍